Определения (дефиниции) и теория
- https://bg.wikipedia.org/wiki/Аниме
- https://bg.wikipedia.org/wiki/Манга
- https://bg.wikipedia.org/wiki/Косплей
- https://en.wikipedia.org/wiki/J-pop
- https://en.wikipedia.org/wiki/K-pop
- https://en.wikipedia.org/wiki/Hentai
- https://en.wikipedia.org/wiki/JAV
- https://myanimelist.net
- https://anime-planet.com
- http://anidb.net
- http://animenewsnetwork.com
- https://crunchyroll.com

Аниме и манга събирания в България:
* [Aniventure](https://aniventure.net/bg/)
* AniFest (+ сезонни издания) ([пример с 2018](http://fest-bg.com/event/anifest-2018-%D0%B2%D0%B0%D1%80%D0%BD%D0%B0/))
* AnimeS Expo
* и други по-малки...

Българоезично списание за аниме/манга/косплей:
* http://animeinn.net/

Българоезични уебсайтове за анимета, манги, косплей, J-pop, K-pop, и съвременни азиатски култури:
* http://animes.bg/
* https://otaku.bg/
* http://fridaychopsticks.reakcia.net/animes-bg.html (https://twitter.com/fridaychopstick)
* http://animerulezzz.org/
* http://forum.animes-bg.com/ (https://www.facebook.com/animesbg)
* https://anime.ludost.net/forum/
* http://chise.ludost.net/ & https://anime.ludost.net/
* http://ww1.anibg.info/ (404 Not found... ;( )
* https://www.vbox7.com/playlist:2245635
* анимета в торент тракери - arenabg.com, zamunda.net, zamunda.ch & etc.
* http://bg.wondershare.com/download-streaming-media/top-anime-sites.html
* http://aniboxin.blogspot.com/

Hentai links:
* too many to add... this section will be updated later if I'm still alive and in good health...
